讀master個話讀咩科好

講翻小小背景資料先 我係ust讀緊math&econ 有額外take finance course
未咁快grad不過想諗定讀唔讀master 有興趣嘅包括
MBA BusinessAnalysis FinancialMath/FinancialEngineering Finance Econ
想睇下有無人讀緊呢啲科 比下意見/經驗我聽下 市面上關於master嘅information太小 好難準確咁分析呢幾科出路上嘅分別/幫助大唔大
讀嘅最主要目的係想再加強自己競爭力
想聽下神通廣大嘅連仔有咩意見

做野入左行先，睇下自己想係乜行業發展先讀相關既master啦

屌 開錯臺

mba?

調理農務系